{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044604",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시어왕 광주태전점"
    },
    "text": "京畿道広州市古仏路62-5に位置する寿司魚王は、経験豊富な仲卸人の専門家が鷺梁津水産市場で厳選した最高品質の魚を使用して寿司を作ってくれます。 この店はお客様に手頃な価格でボリュームたっぷりの寿司をご提供することをお約束しています。 毎日11時30分から22時まで営業しており、注文の締め切りは昼2時30分と夜9時30分です。 平日は3時から5時まで休憩時間があります。 寿司魚王のメニューは様々な種類で構成されています。 ランチ寿司は9,900ウォン、魚王寿司は13,500ウォン、魚王特選寿司は16,500ウォン、サケロールは13,000ウォン、スパイシーロールは12,000ウォン、魚王スペシャル寿司は20,000ウォン、魚王特スペシャル寿司は25,000ウォン、ヒラメ寿司は22,000ウォン、活魚寿司は20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "寿司魚王の場所はどこですか？",
            "answer": "寿司魚王は京畿道広州市古仏路62-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "寿司魚王は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "寿司魚王は毎日11時30分から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "注文の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "注文の締め切りは昼2時30分と夜9時30分です。"
        },
        {
            "question": "寿司魚王の休憩時間はいつですか？",
            "answer": "寿司魚王の休憩時間は平日の3時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "寿司魚王のメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "寿司魚王のメニューにはランチ寿司、魚王寿司、魚王特選寿司、サケロール、スパイシーロール、魚王スペシャル寿司、魚王特スペシャル寿司、ヒラメ寿司、活魚寿司があります。"
        },
        {
            "question": "ランチ寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "ランチ寿司の値段は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "魚王寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "魚王寿司の値段は13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "魚王特選寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "魚王特選寿司の値段は16,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サケロールの値段はいくらですか？",
            "answer": "サケロールの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパイシーロールの値段はいくらですか？",
            "answer": "スパイシーロールの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "魚王スペシャル寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "魚王スペシャル寿司の値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "魚王特スペシャル寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "魚王特スペシャル寿司の値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメ寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメ寿司の値段は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "活魚寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "活魚寿司の値段は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 459
    }
}